HA HR 嗰email 係咪戇尻尻

1. 罷工當然係工作時間去做 如果唔係乜野係罷工

2. 局方不批准罷工... 黑人問號喎... 人類文明歷史上有冇出現過僱主同意既罷工？

佢地係咪中文入面個「罷」字同「工」字都唔識解？

點解唔識中文都可以做 HR?

推

HR汁素係咁上下

以為講中大email

仲有
罷工邊忽唔compliance with the law

乜有罷工係僱主會support架咩

智力同語言能力突破下限

驚到語無倫次

白色恐怖~~~

全撚部HR都ON99架啦
邊有正常人會做

因為香港罷工嘅法律好on9, 除非你係喺non-office hour 罷工或者得到僱主同意，否則僱主係可以炒你，我估佢個email係咁解

請問具體係邊條法例係咁寫？

Dear HR,

Fuck you.

Best Regards,
C. Ma lun

有case law講左可以係office hour同唔使佢同意

班HR都係隨便交貨算，明知寫咗都無用

Non office hour 罷工 係叫冇ot

non office hour仲叫罷工？叫收工

罷工要僱主同意要問準僱主？
係咪搞撚笑
已經跟晒程序注冊工會
投埋票 又同資方談判過

第57章 《僱傭條例》

21B.僱員參加職工會及其活動的權利
(1)任何僱員，在其本人與僱主之間，享有以下權利 ——
(b)凡為職工會會員或職員，享有在適當時間參加該職工會活動的權利

跟主適當時間嘅意思（尾二嗰段）: time which either (a) is outside his working hours; or (b) is a time within his working hours at which, in accordance with arrangements agreed with or consent given by or on behalf of his employer, it is permissible for him to take part in those activities.

勞工法關於解僱僱員部分

基本法係賦予咗市民有罷工嘅自由，但係並無法例具體保障，所以佢係可以根據勞工法允許嘅情況下去處理罷工員工

勞工法裏面有一條話唔可以因為僱員參與工會活動而炒佢，但如果係absence of duty既話，姐係就算係參與緊工會活動eg罷工，佢都可以以故意不服從呢個原因炒佢。換句話說，罷工唔可以係工作期間進行係咪好反智。

Btw但我覺得只要人多就冇事，你知香港有幾缺醫護

根本HR就無棋，開始語無倫次

in compliance with laws?
叫佢睇多一次基本法先啦

唔炒撚咗 決定 同 支持 出EMAIL嘅HR
醫護唔會開工

加入訴求

冇錯，而HR個email就係要fulfill (b)段嘅條件，話比你知not permissible，可能真係醞釀緊炒員工嘅計劃。

你知而家個政府乜都做得出，大家要有心理準備，堅持落去嘅話

你有你權力同自由罷工，佢有佢炒你嘅權力同自由，實際係冇同基本法有相違背

Email 一個個？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

但係基本法唔係都有講會void左違反基本法既法例咩

班HR傀儡嚟㗎
請人interview都冇份問問題
班友只係識OT擦鞋等跳point

僱主想打個和

屌 咁撚反智

係冇保障

HR根本唔知做乜，又唔係爭取到d乜

HR真係最撚垃圾嘅部門
沒有之一

push

唔係全部HR都係咁
我係罷工HR

當年最團結嘅國泰工會都好似俾人鬥死左，有冇人講下發生咩事

但係咪未上過終審法院去用基本法保障罷工權去挑戰過僱傭條例？我見Deacons 個案例最後CX 其實都係輸咗

咁大件事

我諗好多人都唔知有條咁嘅法例以後基本法保障就冇事

有冇人識有手足or手足屋企人搞開蔬菜批發？？？？

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

堆

pushooo

希望9000人生生性性
唔好掉低今年嘅2700勇武

唔on9 都唔做hr啦

未來幾年唔敢炒，但醫護申請定移民好

唔覺得會炒哂，炒哂等於ha唔驚罷工，但帶頭既一定會被炒，所以團結要求ha唔可以秋後算帳好重要

唔會炒晒，但邊個被炒就真係唔知

代官方發聲係咁上下啦，唔通官方會話全力支持你地罷工咩？

搵

鳩嗡？

有無識人 ha hr做呀

LinkedIn? 好撚大官威

盲腸

佢夠膽炒？
炒幾百人你都一撚頭煙
何況依家幾千過萬人

仲有句you can only do so in compliance with the laws in hong kong

講到罷工違法咁撚樣
根本呢句係廢既

邊條法律咁巴閉 睇過

佢根本炒唔到咁多人
大家團結就得

人多好辦事 公營醫療咁易replace到咩

醫護手足一定唔可以妄自菲薄
要清楚自己地位同重要性
咪比高層嚇

btw醫護吹雞聽日七大醫院集體請願交信
到時見